有無人已經唔想再拍拖

分咗手之後就算有對象 可以拍拖但都係無咗當初想同上一個一齊行到最後嘅衝動 (唔係放唔低前度)
最後我決定同佢斬纜 唔想拖住人
唉 對愛情好撚灰

無拍過計唔計

俾人挽？

晒鳩氣

現時大了 那種心跳難重演?

Jm9

冇拍過，但已經追到唔想追

我？A3啦 岀街岀到俾屋企人罵

Errr..發現大家唔太適合

覺得一個人開心啲